作為一個巴膠，見到咁多車長都支持抗爭，真係感動到想喊

雖然show証支持呢個行為好左膠式玩膠，但呢次抗爭運動其間巴士車長都幫過唔少幫，包括不合作運動/封路等等
希望8.5大罷工，車長們都可以支持
除左mtr之外，其實巴士車長都係好重要既抗爭一群
車長請受小弟一拜
作為一個小巴膠，我都識好多車長，有無巴膠一起諗下我地可以點出一分力？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

MTR班車長，比D骨氣，全香港人睇住你地，問吓你地自己良心，8月5日先罷工，仲有幾日你哋考慮，傾掂數都可以改。你地自己諗吓啦！

九巴車長高質d

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group